香港籍嘅文盲同我入晒嚟

「券」呀，各位香港籍嘅文盲！優惠「券」、飯「券」、月餅「券」，唔L係「卷」呀，有無讀過書呀到底？

同埋呢個讀勸

仲有鎗同槍

成日都有人打錯

好多手足系YJI

咁“劵”呢

G持